我每個台都開128 夠膽就128出嚟打柒我

推128

128

就認撚住你
128出黎打撚死你

推